有冇巴打26 號係東京想睇音樂劇（水樹奈奈）？

是咁的，抽多左兩張黎緊7 月26 號水樹奈奈Beautiful 音樂劇既飛（因為當初以為好難抽驚抽唔中所以抽多左 )，有冇巴打26 號會係東京有興趣睇？

時間：7月26 號18:30，公演第一日頭場黎
地點：東京帝國劇場
座位：S 席（最貴個種），兩張連位
價錢：買返黎13000 yen 一張，而家賤賣3000 yen 一張

而家人在日本可以呢幾日係東京面交，當日開演前都得
tg: gespure

獨遊既巴打單買都得架

人在香港

而家飛黎啦

推